何妖法律義務支援計劃 原本只限首15分鐘 之後收正價

佢地既世界 邊有無利益既事

義務賺錢計劃

藍絲要交下學費喇

長輩圖

推

咁就要果十五分鐘啦

原來

諗起以前90060 個d收費電謝

會唔會越幫越忙架？

頭十四分鐘屌佢老母，之後走人